[
  {
    "question": "Hi!",
    "response": "Hallo! Wie kann ich Ihnen heute helfen?",
    "action": "none"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte ein Problem mit der App #reddit #help #issue #github melden",
    "response": "AI k√ºmmert sich darum! üöÄ #BugBuster",
    "action": "https://www.reddit.com/search/?q=cotweaker&type=comment&sort=new"
  },
  {
    "question": "Wie kann ich mein Microsoft-Konto hinzuf√ºgen?",
    "response": "Nat√ºrlich, ich werde Sie anleiten. √ñffne Konto-Einstellungen...",
    "action": "ms-settings:privacy-accountinfo"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte eine PIN erstellen",
    "response": "Nat√ºrlich, ich helfe Ihnen. √ñffne Anmeldeoptionen-Einstellungen...",
    "action": "ms-settings:signinoptions"
  },
  {
    "question": "Nach Windows-Updates suchen",
    "response": "Nat√ºrlich, ich werde nach Updates suchen. Updates werden √ºberpr√ºft...",
    "action": "ms-settings:windowsupdate"
  },
  {
    "question": "Wie kann ich Backups wiederherstellen?",
    "response": "Nat√ºrlich! √ñffne Windows-Backup-Einstellungen (Ich kann Ihnen auch die coole Appcopier-App von Belim empfehlen)...",
    "action": "ms-settings:backup"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte mein Hintergrundbild √§ndern",
    "response": "Nat√ºrlich, ein Windows-Desktop sollte Ihre Pers√∂nlichkeit widerspiegeln. Lassen Sie uns das √§ndern.",
    "action": "changeWallpaper"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte das Erscheinungsbild und die Leistung von Windows anpassen",
    "response": "Nat√ºrlich, lassen Sie uns zu den Leistungsoptionen wechseln",
    "action": "SystemPropertiesPerformance.exe"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte zwischen dunklem und hellem Windows-Modus wechseln",
    "response": "Lassen Sie uns der dunklen oder hellen Seite beitreten...",
    "action": "toggleThemeMode"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte einen Wiederherstellungspunkt erstellen",
    "response": "Jetzt sind Sie auf der sicheren Seite. Ein Wiederherstellungspunkt wurde erstellt.",
    "action": "createRestorePoint",
    "powershellCommand": "$desc = 'CoTweaker Restore'; Checkpoint-Computer -Description \"$desc\" -RestorePointType \"Modify_Settings\""
  },
  {
    "question": "Wie kann ich mein System zur√ºcksetzen?",
    "response": "Das Zur√ºcksetzen Ihres PCs erm√∂glicht eine saubere Neuinstallation und Aktualisierung von Windows, w√§hrend Ihre pers√∂nlichen Daten und die meisten Windows-Einstellungen intakt bleiben.",
    "action": "runSystemReset"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte meinen Speicher aufr√§umen",
    "response": "Intelligenter Speicherplatz wird bereinigt.",
    "action": "runStorageSense"
  },
  {
    "question": "Was ist meine Windows-Version?",
    "response": "Sie verwenden Build: [buildNumber]",
    "action": "showWindowsVersion"
  },
  {
    "question": "Zeigen Sie den verf√ºgbaren Festplattenspeicher meines Systems an",
    "response": "Verf√ºgbarer Speicherplatz auf Ihrer Systempartition:",
    "action": "showDiskSpace"
  },
  {
    "question": "Screenshot #SnippingTool machen",
    "response": "Screenshot wurde erfasst und in die Zwischenablage kopiert.",
    "action": "takeScreenshot"
  },
  {
    "question": "Apps anzeigen, die mit Windows starten",
    "response": "√ñffne den Task-Manager zum Autostart-Tab.",
    "action": "switchToAutostartTab"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte eine App deinstallieren",
    "response": "√ñffne den Windows-Apps-Deinstallierer...",
    "action": "openWindowsAppsUninstaller"
  },
  {
    "question": "Prozesse mit hohem RAM-Verbrauch anzeigen",
    "response": "Auflistung von Prozessen mit hohem RAM-Verbrauch...",
    "action": "showHighRamProcesses"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte einen schnellen Scan in Windows Defender Security durchf√ºhren",
    "response": "F√ºhre einen schnellen Scan mit Windows Defender durch...",
    "action": "runWindowsDefenderScan"
  },
  {
    "question": "Gib mir einen Einblick in Chris Titus' Tool in Aktion #plugin",
    "response": "Interpretiere PowerShell-Skript...",
    "action": "runPSFile",
    "scriptPath": "plugins\\ChrisTitusAppHandler.ps1"
  },
  {
    "question": "Hilf mir, die Microsoft OneDrive-App zu entfernen #plugin",
    "response": "Interpretiere PowerShell-Skript...",
    "action": "runPSFile",
    "scriptPath": "plugins\\OneDriveHandler.ps1"
  },
  {
    "question": "Papierkorb leeren",
    "response": "Der Papierkorb wird geleert...",
    "action": "runPS",
    "command": "Clear-RecycleBin -Force"
  },
  {
    "question": "IP-Adresse √ºberpr√ºfen",
    "response": "√úberpr√ºfe deine √∂ffentliche IP-Adresse...",
    "action": "ipCheck"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte eine App installieren #winget",
    "response": "Wechseln zum Abschnitt Apps...",
    "action": "installApps"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte bloatware appx-Pakete deinstallieren",
    "response": "Wechseln zum Abschnitt Crapware...",
    "action": "uninstallAppx"
  },
  {
    "question": "Ich m√∂chte meine System-, Datenschutz- und Gaming-Einstellungen einrichten.",
    "response": "Wechseln zum Dashboard...",
    "action": "privacyDashboard"
  },
  {
    "question": "Windows Explorer neu starten (zusammen mit der Taskleiste und dem Startmen√º)",
    "response": "Explorer.exe wird neu gestartet...",
    "action": "shell",
    "command": "taskkill /f /im explorer.exe && start explorer.exe"
  },
  {
    "question": "Taskleisten-Ausrichtung auf links √§ndern",
    "response": "Die Taskleiste wurde nach links ausgerichtet.",
    "action": "shell",
    "command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarAl /t REG_DWORD /d 0 /f"
  },
  {
    "question": "Taskleisten-Ausrichtung in die Mitte √§ndern",
    "response": "Die Taskleiste wurde in die Mitte ausgerichtet.",
    "action": "shell",
    "command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarAl /t REG_DWORD /d 1 /f"
  },
  {
    "question": "Die Widgets-Schaltfl√§che auf der Taskleiste hinzuf√ºgen",
    "response": "Lassen Sie uns die Widgets aktivieren.",
    "action": "shell",
    "command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarDa /t REG_DWORD /d 1 /f"
  },
  {
    "question": "Die Widgets-Schaltfl√§che auf der Taskleiste entfernen",
    "response": "Lassen Sie uns die Widgets-Schaltfl√§che deaktivieren.",
    "action": "shell",
    "command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Explorer\\Advanced /v TaskbarDa /t REG_DWORD /d 0 /f"
  },
  {
    "question": "Nach AI auf meinem System suchen #ai #check",
    "response": "√úberpr√ºfe aktivierte KI-Funktionen. Um KI auszuschalten, starten Sie eine Chatanfrage mit dem Suchbegriff Copilot oder AI.",
    "action": "detectAI"
  },
  {
    "question": "Copilot-Schaltfl√§che in Microsoft Edge deaktivieren #ai",
    "response": "Copilot-Schaltfl√§che in Edge wurde deaktiviert. Bitte starten Sie Edge einmal neu.",
    "action": "shell",
    "command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Policies\\Microsoft\\Edge /v HubsSidebarEnabled /t REG_DWORD /d 0 /f"
  },
  {
    "question": "Copilot-Schaltfl√§che in der Taskleiste deaktivieren #ai",
    "response": "Copilot-Schaltfl√§che in der Taskleiste wurde deaktiviert.",
    "action": "shell",
    "command": "reg add HKEY_CURRENT_USER\\Software\\Policies\\Microsoft\\Windows /v TurnOffWindowsCopilot /t REG_DWORD /d 1 /f"
  },
  {
    "question": "Copilot Pro-Anzeigen in Windows 11 deaktivieren #ai #vivetool",
    "response": "ViveTool-Aktion erfolgreich durchgef√ºhrt.",
    "action": "viveTool",
    "viveCommand": "disable",
    "viveFeatureId": "47942561",
    "viveBuildAvailability": "Dies ist in den neuesten Windows 11 Dev- und Beta-Builds versteckt."
  }
]
